其實蕭生在下一局很大的棋

佢把口係因果律兵器眾所鳩知，如果佢話香港電影勁揪，香港電影仲唔死得？
佢話香港電影已死都係佢老人家悉心安排，目的係想香港電影重生，大家要多謝佢老人家。
燒生好嘢！多謝燒生！